愛回家醜化黃色經濟圈，抵制TVB團隊半個鐘內迅速反擊

抵制TVB團隊：「話說11月6日嘅《愛·回家》就串黃色經濟圈咩都要抵制，買樣嘢都要check清楚對方背景，搞到牙膏都買唔到一枝，其實唔使驚，愛回家入面無抵制TVB團隊啫，現實有吖嘛！」

CCTVB班編劇真係好小學雞，一係就報狗拉人，一係就拍劇集醜化人
仲有班連登內鬼喺度拍手叫好，收皮啦你，夠膽走入嚟呢個post

是可忍孰不可忍，你唔係唔派嬲丫嘛？

😡 P&G Oral-B 😡

😡 P&G Crest 😡

無綫電視立場偏頗，新聞部扭曲事實，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如蘋果日報、ViuTV、香港開電視等，以免間接資助一間為中共維穩的電視台。本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人只能無奈地暫停光顧，並呼籲朋友及家人轉用其他牙膏品牌。

Crest牙膏造假被中国重罰
============================================

八隻唔買得嘅牙膏睇呢度！

💚 牙膏替代建議：Li-ZEY 萊思、Urtekram、Unitein、Lavera、Red Seal

1

Push

push

老老

做實事

大牌子都冇得用

推

向上擦向下擦
不可使用藍牙刷

Push 派嬲

愛回家真係好撚cheap

10/10

On9愛回家串我哋，其實我哋一早有白名單

Push 嬲咗未

黑人佳齒貝利達(教會)

派～邊次唔派

屌，我知你邊間教會嫁

去donki大把日本牙膏啦買唔到牙膏

聽日個po開落創意台

抵讚

我TVB教既
你咁叻你作

Real嬲嬲

Push 火火

推推推

派嬲嬲

真大把選擇洗鬼買藍牙膏

支持

Lm等睇精選

買開Iherb啲牙膏洗撚用佢地啲垃圾牙膏

Push 繼續嬲

黑人elmex oralB
會唔會好啲

Push嬲呀

教友全面進場

Push 嬲嬲

我之前係喺光時買牙膏

傻西TVB

有人唔做走去做走狗

完全同熱狗啲語氣一樣
同一個模cup出黎

Push 派嬲time

仆你個街無綫黎嘅

原來牙膏有咁多牌子

Push 漢漢派嬲time

Push 唔好成日喊派嬲time

推 愛回家post個班食撚屎

愛回家好黃

iherb好多organic嘢

光速上第一

應該換咗編劇？

Push 學學派嬲time

派哂
tvb 打手死全家

Push 樂樂派嬲time

Red Seal真係好好用！
之前買咗一打 已經就黎用完

想問東張西望個節目走去查個阿婆既物業交易註冊 係咪好似港台個個記者咁犯法? 想做好市民

轉第間

我哋有白名單㗎傻西

派左

好核突阿

影視台tvb post真係垃圾圍爐區

唔刷了

推多下

Push大把選擇 派嬲time

抵制

大力推

讚

油dee

做日任～

之前五一單嘢導演辭咗，唔知關唔關事啦

屌你今日先買完牙膏依家先見依個po
我買咗Marvis, 有無問題

係唔係太多廣告商想走要整返集表示嬲嬲啊

Push 叻叻

推呀

幫你推

嚟喇

唔小心習慣性不推文，推返下先

影屎台cctvb打手：愛回家前線好黃

恥笑

一齊做好市民

垃圾圍爐睇垃圾

已派

好撚肉酸

今日食飯睇到我都打咗個突
TVB咁做我係唔會驚架

係你首先恥笑TVB戰線.

仲睇tvb嗰啲唔死都無撚柒用

block晒要google先揾到cctvb啲鳩post

食屎啦支支tvb

宰治

會臭

無線電視真係應該被種族歧視

我而家即刻去黃圈買牙膏，牙醫話你個d電動牙刷廢的

好耐冇睇過TVB
唔係你講都唔知佢串我地

本身停左好耐，多謝tvb提我做任務

721

反佢老母

串完都無人睇
蝕撚左5億啦
靜啦

抵佢年年蝕

我睇完今集都係咁諗

快啲一齊做啦
做任好開心㗎

快啲補做返任務

推文推文

最佳宣傳大使

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

仆街，真係用開 oral b
唯有轉

有冇獎

黃嘅都走咗啦 垃圾清

屌你老母

收皮啦愛回家班小丑
上上下下前前後後都係啊
話你啊，mon post 畜

邊到開台好

tvb比狗睇

up

你有睇咩?

所以你絕對值得被樓主手足貼堂.

多謝愛回家提醒我唔好買錯藍牙膏

HKTV呢堆非MIC平好撚多

LM

腦腦

而家我用日本熱帶雨林買
搵轉運寄返香港

牙膏都係

收皮啦柒頭
你只係一個唔撚做野
食美心m記
淨係識上網屌人既連登仔
你以後單機啦柒頭

牙膏用花王得唔得？

勁

Done

TVB開始關注我地了

花王唔得呀

屌慣手撳開不推文

記得早排有個花王潔霸既任務

笑咗出聲

嘩屌點解我比唔到嬲嘅

p

u

抵佢老母

去開donki買日本牙膏

s

h

能能

用facebook app開試吓

好心就唔好再睇啦, 一邊抵制又一邊睇TVB

成年冇睇愛回家 咩事？

嬲呀！！！

開心速遞 (395)

呢個post搵到啲線索

barbar

亂亂

有冇用睇你點睇，個概念其實同中共請五毛一樣，而事實真係有公司冇再落廣告

推下先
有無全部黑白名單懶人包

約定煲底相見

睇呢到

做咩

嘩屌

5月10日母親節 被捕手足

多謝你 我就係要呢啲

CCTVB小畜牲咁撚臭寸

快到

Tui

唔會有事

有咩賤種先會睇CCTVB

賺撚到錢就唔係咁串人啦

Fuck cctvb

推
cctvb咁撚仆街

突破盲點

你想要咩獎

而家先見到𠻹諗到未

啱啱買咗牙膏啊屌

Block柒左佢等佢單機啦

我想要老老

去轉影視台都仲好似見到愛回家個post

邊個係老老呢度冇

Cctvb快d收皮

用開日本牌子

我就係去Donki買

求求 幫咗我啦
唔該

Pish

我淨係推老老既po
冇老老既po我唔推㗎

得一間牙膏買咩? 邊度鄉下?

咁㗎咩

你係邊個，我唔推你啲po

我係young young
都係唔頒獎俾你了

好得意

對唔住young young
我都係想要返個獎

送老老俾你

Tu

Tvb不了正臭閪

用開日本嘢

特登去搵討論tvb劇嗰個post
乜咁多人睇黨媒㗎

屌拿星幾乎用開既都要抵制，仲有乜揀

P牌入來支持

死仆街tvb

push!!

好心啲藍屍廢老五毛唔好學後生上連登啦

咁寸？要狙擊啦！

邊度有得賣

donki有好多牙膏

hktv mall?

我份人唔串得，一定抵制到底吹咩

推下

Push
Dklm!!!

PUSH

咁仆街

有冇推薦前排門牙好似咬爆左小小得閒冇事就小小敏感

冇咩人講 證明冇乜人睇

oush

直情無睇
可以刪埋TVB

用開呢個牌子 不過我本身冇敏感牙齒嗰啲

tui

藍絲好嬲

個D都唔知係唔係CCTVB請嘅員工／打手。

可惜既係
現實中黃色經濟圈係乜撚都有得買
所以cctvb你收皮啦

唔明d人話連登好黃
黃係邊幾多藍屍

sorry撳錯正評

物以類聚
睇TVB仲要無恥到喺連登傾
你期望班糞蟲有幾黃

屋企好多枝泰國牙膏唔洗用呢班辣殺 正

Twitter Facebook 都take side
連登

言論自由
藍屍都可以暢所欲言

真

愛回家成班人藍到仆街

係，成班柒頭淨係識放負恥笑玩膠
唔落手做都算，仲要恥笑啲做緊野嘅人
更加嘔心嘅係佢地成日都扮係為左場運動好

齊齊屌TVB!

仆街TVs

垃圾愛回家

片尾有Show晒大名邊個寫劇本又成，睇到邊個係做啲乜

真係好撚無9聊 我話愛回家

套垃圾劇就執啦

垃圾編劇

我昨日睇係get到佢諷刺中共封殺黃圈種無理同霸道

垃圾到藍屍都話唔睇

搞掂 推

藍屍直接去睇湖南衛視好過啦
要cheap成點先睇tvb

你點睇到

垃圾CCTVB

成班都係狗

來龍去脈，歡迎入內恥笑

CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打

完全未聽過 咩牌子黎 有邊個真係同你用呀

推， 宜家仲睇TVB既真係想講！ 狗都不如

愛回家

做得愛回家嘅係咪都係"un"星

高登班人支持TVB屌黃圈.

其實有一刻感覺幾正常，終於有翻d貼地d嘅戲情

Tvb冇人睇架啦 個朵臭過坑渠

Gphone shared

愛回家正垃圾

自從佢炒左黃編劇助理個啲已經唔想睇

句對白搵左邊個講個feel似長腳蟹

輸了

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我睇嗰陣都有諗起
估唔到真係有人開post講
利申 食緊飯屋企人睇然後我望兩眼姐

欣賞樓主仲咁有心

原本都意志軟弱，覺得改變好難
但啲藍絲五毛得閒就嚟幫我打氣，好感動
轉做環保撚，唔洗買大牌仔又羸

最新TVB任請派嬲

屋企人買嘢成日唔識分黃藍，點撚算？

多謝手足整合

我買枝牙籤都check添，你吹咩？

好多常用牌子

不過以後就Bye Bye啦